好心連登仔唔好再打飛機喇，香港人咁撚on9可以獨立到？

睇錯咁撚on9以為香港可以獨立

又唔好咁講
on9左咁耐個班職業遊行派都係大把人支持
得把口9講
係香港搵到錢架

其實真係好撚少數
讀完書出左黎社會做之後又會少一大半人講獨

係得連登先會有班政治膠叫春

仲要唔係為港 而係純粹為光環先要命😩

曲線求j圖？

獨立定俾中國管，大家點睇

因為香港人好撚仆街
精人出口, 笨人出手

叫聲堡主好嘢就獨到